---
title: Update naskah rubrik Lentera Anak
date: 2012-10-27
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Lentera Anak "Sajak-Sajak Anak Korban Lapindo" (Kontributor - Nita Lisdianah)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/10/sajak-sajak-anak-korban-lapindo/)
